18區區議會最早可以何時通過「譴責警暴」決議？

唔係贏到咁都過唔到「譴責警暴」決議掛？

實事POST無人理

J完就做實事啦！

啱

下年1月1先上任...

1月1日要立即通過
不可以遲

大家J到15:00好啦, J完就要迫區議會做實事, 救手足啦！

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

行動 POST 無人理

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

上任就要立即通過

我同意

唔係上任先提出
係現在要準備好文件先

對, DRAFT 定

一上任第一個會第一個議案立即通過

Agree

得十七區
離島有八席鄉事會

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

爭離島 有當然議員 民主派過唔到半數

照提出等班垃圾反對

YES!